有咩野爽過一訓落床就開始落雨？

一邊聽住雨聲黎訓覺，呢種感覺真係好正

開住冷氣訓

返工時間落雨